// Common
"Mala" = "麻辣老师";
"Title" = "标题";
"Cancel" = "取消";
"Other" = "其它";
"Rule" = "使用规则";
"Coupon" = "奖学金";
"Tuition" = "一对一";
"Live" = "双师直播";
"Today" = "今天";
"Refresh" = "刷新";
"ComingSoon" = "敬请期待";
"Check" = "去查看";
"Later" = "知道了";
"Goto" = "去更改";

// Teacher
"Teacher" = "找老师";
"No teacher" = "当前老师正在上架中，敬请期待";
"Teacher albums" = "老师相册";
"Course choosing" = "课程购买";
"Evaluation" = "测评建档服务";
"Filter result" = "筛选结果";
"Reset condition" = "请重新设定筛选条件！";
"ReChoosing" = "重新选课";
"Please check grade" = "请选择授课年级";
"Please check school" = "请选择上课地点";
"Please check period" = "课时数不得少于已选上课时间";
"Please check timeslots" = "请选择上课时间";
"Period error" = "课时信息有误";
"Timeslots error" = "上课时间信息有误";
"Timeslots get error" = "上课时间获取有误，请重试";
"Live course" = "课程页";
"No live course" = "当前课程正在开通中，敬请期待";

// Order
"My order" = "我的订单";
"No order" = "没有订单";
"View order" = "查看订单";
"Confirm order" = "确认订单";
"Cancel order" = "取消订单";
"Order detail" = "订单详情";
"Do you want to cancel this order" = "确认取消订单吗？";
"Order canceled success" = "订单取消成功";
"Order canceled failure" = "订单取消失败";
"Not now" = "暂不取消";
"Order info error" = "订单信息有误，请刷新后重试";
"Some timeslots has been allocated" = "该老师部分时段已被占用，请重新选择上课时间";
"Coupon info error" = "奖学金使用信息有误，请重新选择";
"Course quota sold out" = "所选课程名额已满，请选择其他课程";
"You have bought this course" = "您已报名参加该课程，请勿重复购买";
"You have some unpaid order" = "您有订单尚未支付";

// Pay
"Sweep payment" = "扫码支付";
"Alipay" = "支付宝";
"Alipay payment" = "支付宝支付";
"Alipay security payment" = "支付宝安全支付";
"WeChat payment" = "微信支付";
"WeChat shortcut payment" = "微信快捷支付";
"Pay by Parents" = "家长代付";
"Pay by QRCode" = "扫二维码支付";
"Payment completed" = "支付完成";
"Order expired" = "订单已失效，请重新下单";
"Order status error" = "订单状态错误，请重试";
"Please complete the payment before check it" = "家长完成支付后 点击支付完成按钮";
"QRCode payment info get error" = "支付信息获取错误";
"QRCode credential get error" = "支付凭证获取错误";
"WeChat QRCode info get error" = "微信支付二维码获取错误";
"Alipay QRCode info get error" = "支付宝二维码获取错误";
"QRCode get error" = "二维码获取错误";
"Please complete the payment" = "请完成付款后，点击支付完成";

// Schedule
"schedule" = "课表";
"No course" = "暂时还没有课程哦";
"Pick course" = "去报名";

// Member
"Member" = "会员专享";
"Member server error" = "当前无法访问题目数据，请稍后再试";
"Report" = "学习报告";
"Report sample" = "学习报告样本";
"Tutor" = "自习陪读";
"Tutor desc" = "享受专业老师免费陪读服务，随时解决学习问题";
"Report desc" = "全面记录学生学习数据，方便家长、随时查看，充分了解学员知识点掌握情况";
"Counseling" = "心理辅导";
"Counseling desc" = "免费获得专业心理咨询师一对一心理辅导，促进学员身心健康成长";
"Lectures" = "特色讲座";
"lectures desc" = "特邀各领域专家进行多种特色讲座，营养健康、家庭教育、高效学习应有尽有";
"Exam outline" = "考前串讲";
"Exam outline desc" = "专业解读考试趋势，剖析考试难点分享高分经验。还有命题专家进行中高考押题";
"corrected record" = "错题本";
"corrected record desc" = "针对每个学员记录并生成错题本，方便查找知识漏洞，并生成针对性练习";
"SPPS test " = "SPPS测评";
"SPPS test desc" = "定期进行SPPS测评，充分了解学员学习情况";

// Profile
"Profile" = "我的";
"Student name" = "学生姓名";
"Pick photo" = "选择照片";
"Take picture" = "拍照";
"My comment" = "我的评价";
"My coupon" = "我的奖学金";
"About mala" = "关于麻辣老师";
"My collect" = "我的收藏";
"No collect" = "您收藏的老师会出现在这里哦";
"take some collect" = "快去老师详情页收藏吧";
"No comment" = "当前暂无评价";
"Comment later" = "上完课后再来这里吧";
"Input comment" = "请写下对老师的感受吧，对他人的帮助很大哦~最多可输入200字";
"No coupon" = "您当前没有奖学金哦！";
"Don't use coupon" = "不使用奖学金";
"Coupon rule" = "奖学金使用规则";
"Phone number" = "手机号";
"Input your number" = "请输入手机号";
"Invalid number" = "手机号错误";
"Verification code" = "验证码";
"Input verification code" = "请输入验证码";
"Get verification code" = " 获取验证码 ";
"Verification code sent success" = "验证码发送成功";
"Verification code sent failure" = "验证码发送失败";
"Verification code not match" = "验证码错误";
"Verification code countdown" = " %02ds后获取 ";
"Verify" = "验证";
"Mala user protocol" = "麻辣老师用户协议";
"Protocol desc" = "轻触上面验证按钮即表示你同意";
"Logout text" = "退  出";
"Do you want to logout" = "确认退出当前账号吗？";
"Logout" = "退出登录";
"You need to login" = "您还没有登录";
"Go to login" = "去登录";
"User authentication error" = "用户验证错误，请重新登录！";
"Relogin" = "重新登录";

// Toast
"Network notReachable" = "网络环境较差，请稍后重试";

// Notification
"Notify message" = "通知消息";
"You have a new message" = "你有一条新消息";
"Course changed" = "课程变动";
"Refund success" = "退费成功";
"Able to comment" = "完课评价";
"Course remind" = "课前通知";
"Coupon will expire" = "奖学金即将到期";
"Live activities" = "双师课程活动";

// Alert
"Course soldout" = "您想要购买的课程已被他人抢买，支付金额将原路退回";
"Teacher off shelves" = "购课失败！该老师已下架，支付金额将原路退回";
"Payment has been canceled" = "支付已取消";
"Payment success" = "恭喜您已支付成功！您的课表已经安排好，快去查看吧！";
"Payment failure" = "支付失败，请重试！";
"Payment info fetching" = "支付信息获取中，订单信息将会稍后更新";

// Access
"access.photo" = "照片访问失败";
"access.photo.desc" = "请在设置-隐私-照片里打开权限";
"access.camera" = "拍照失败";
"access.camera.desc" = "请在设置-隐私-相机里打开权限";
"access.mic" = "麦克风访问失败";
"access.mic.desc" = "请在设置-隐私-麦克风里打开权限";
"access.location" = "地理位置获取失败";
"access.location.desc" = "请在设置-隐私-定位服务里打开权限";
// Chart
"Chart.realNumber" = "实数";
"Chart.function" = "函数初步";
"Chart.polygon" = "多边形";
"Chart.circle" = "圆";
"Chart.congruent" = "全等";
"Chart.similar" = "相似";
"Chart.geo.transfor" = "几何变换";
"Chart.geo.operation" = "几何操作";
